填左海可以賣地搵番錢

個個9 up會用 q晒 d錢

拿你的錢去同人買貴貨，再用貴貨賣卑你用。
點解我自己拿番的錢自己用咁笨實。

用公帑政商合作,BTW點賣法?

未必輸， 民生方面輸小當贏

25年後1萬值都未必咁值錢
不過唔好超級巨白象， 全港清袋， 未來無糖派

其實做乜都屌架啦
政府其中一部分收入係賣地黎
賣左海賣 d地分分鐘搵大部分

賣公屋?

賣完又係起私樓
咁我想知普通市民有咩得益？
白石角賣地係賺咗幾十億
起撚哂過千萬低密度豪宅 對我有咩用？

比個目標你努力搵錢

直接叫發展商比錢填海, 之後分返d地比發展商就得

講明7成起公屋 3 成起私樓
唉 乜都唔知就屌, 連登仔寫照

7 成公營*

住宅3 7 比黎發展 仲有商廈酒店呢 d用地一樣可以賣搵錢

屌你咁都信 以前咪又係咁講
最後又用私人市場理由無撚咗件事
一係最後好似新界東北咁搞個公私合營
一撚樣都係送地比產商

等緊你加明日大嶼落去

遠唔講 西九重建夠話為基層
重撚咗乜岀嚟
320公頃土地得9公頃起公居
其他變哂乜撚利奧坊 仲有個19故宮
你真係信？

係 個個講到幾千億會冇哂

西九不嬲係新地標 文化 悠閒為主, 幾時變左為基層?

青衣地最新賣緊6 億左右一公頃
1700 公頃貼住咁賣先搵得10000 億

政府於1991年發表《都會計劃──選定策略概覽》，提出要在港九多處大量填海﹝當時西九龍的填海已經開始，但西環青洲及啟德填海還未落實﹞，目標是透過「發展毗連的填海區和全面進行市區重建計劃﹝土地發展公司於1988年成立﹞」來「減低﹝都會區﹞人口密度」和「疏散目前擠迫市區」3，令市區的密度降至新市鎮的水平。

政府在之後提出的四個方案中，認為「方案四」是最好的。方案四是將舊區全面重建，使密集程度降低至新市鎮的標準﹝人口密度減少50%至每公頃500人﹞，大部分土地用途重新安排，並在區內提供必需的社區及遊憩用地設施。新填海區則發展具新市鎮水平的新房屋及附帶社區設施，最終令整個市區的整體人口密度維持在每公頃500人。

《都會計劃》選定了港九都會區的發展方向後，關於西九龍﹝包括填海區及原舊區﹞的細緻規劃工作亦緊接着進行。之後無論是城市規劃委員會通過的西南九龍分區計劃大綱圖﹝1992年制訂﹞，或者是規劃署做的《西九龍發展綱領》﹝1994年5月﹞，都一脈相承地提出西九龍填海區是要建設大型公園以「補足大部分鄰近舊區遊憩用地的不足」8，以及預留位置興建房屋來安置受重建影響的居民9。

330公頃預留咗9頃？

小麥成本高左
之後嘅麵粉又會貴
麵包更加貴